你地最深刻嘅聖誕

臨近聖誕節，啱啱「拍拖」幾日，佢畀我發現佢同異性行得好埋，成日WhatsApp 傾計，但係唔覆我WhatsApp
於是我有一晚同佢攤牌話接受唔到咁樣，佢即刻就話原來我地係兩個世界嘅人，我唔明白佢性格不合，所以分手。
幾年後嘅今日，一早已經放低依家活得比佢好好多

2019

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

由於明日主題為哀悼
請各位穿黑衫到場以示哀悼

面對社署打壓 我地更要齊心

連續打咗3次飛機

正當我諗住突破到第4次時

發現條丁變咗紫黑色 跟住成個禮拜都唔敢掂佢了

一到聖誕又諗番起嗰日

咁恐怖

同條女一齊左一個星期，第一次一齊訓
成晚偷偷地同佢spooning,佢一醒我就縮
到第二朝鼓起勇氣問佢開唔開波
從此脫青

好耐之前嘅聖誕節比佢表白，喺碼頭邊吹住海風飲Starfucks，跟住就錫左落來印象好深刻，到依家仲記得果種心動

不過都係往事了

自懂事開始，年年冇變過，年年都係咁深刻

當年俾人玩左鑊

生日好近聖誕
臨近呢兩個節日
佢同我分手

好似茄子咁？？

好sweet

巴打下個會更好